想知大家一副眼鏡平均用幾多年

如題
我副眼鏡用左一年就收左皮
而家啲眼鏡係唔係禁廢

十年

一年，日日洗係咁上下

2~3年日日洗

6 年。

15年
粗框黑色Rayban眼鏡

好多年

6年，日日洗 1到2次